{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010730",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "반지놀이터 울산성남점"
    },
    "text": "常時、小·中·高校生を対象とした団体割引及び事前予約割引イベントがあります。 体験時間は午前11時から午後7時30分までで、最終予約がない場合は7時30分に終了します。 当日予約も可能です。 イベントをスムーズに進めるために事前予約をお願いします。 指輪作り体験工房「指輪遊び場」は2012年に誕生し、長年の経験をもとに様々なデザインと高いクオリティの指輪を製作することができます。 一部のデザインはデザイン登録特許認証を受け、2022年ジュエリー部門の消費者満足度で1位を占めました。 リング遊び場の指輪工房では、好きな指輪の幅、厚さ、キュービックセッティング、レーザー刻印など、様々な選択オプションを自由に組み合わせることができ、予算に合わせてリーズナブルな価格で体験できます。 工房内では様々なイベントも実施しており、ワンデークラスのお客様には無料のポラロイド写真撮影およびスナップ写真撮影サービスを提供しています。 体験後は光沢やアフターサービスも可能です。 素材としてはアレルギーの心配のない純銀素材を使用し、平均して1時間半から2時間ほどかかります。 蔚山店は蔚山中区ふれあい通り4番地バスキンロビンスの隣の建物の3階に位置しており、玉橋公営駐車場をご利用ください。 営業時間は毎日10時から21時までで、ワンピックUFOキャッチャールームの隣の路地に入口があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "指輪遊び場は何時から何時まで体験ができますか？",
            "answer": "体験時間は午前11時から午後7時30分までです。最終予約がない場合は7時30分に終了します。"
        },
        {
            "question": "団体割引や事前予約割引イベントはありますか？",
            "answer": "常時、小・中・高校生を対象とした団体割引及び事前予約割引イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、当日予約も可能です。ただし、事前予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "指輪遊び場の指輪工房ではどんな選択オプションがありますか？",
            "answer": "指輪の幅、厚さ、キュービックセッティング、レーザー刻印など、様々な選択オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "指輪遊び場の指輪工房で体験することができる指輪の素材は何ですか？",
            "answer": "指輪遊び場の指輪工房では、アレルギーの心配のない純銀素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "指輪遊び場の指輪工房で体験にかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "平均して1時間半から2時間ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "指輪遊び場の店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "指輪遊び場の蔚山店は蔚山中区ふれあい通り4番地バスキンロビンスの隣の建物の3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "指輪遊び場の店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "指輪遊び場の蔚山店の営業時間は毎日10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "指輪遊び場の店舗へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "指輪遊び場の蔚山店へは、玉橋公営駐車場をご利用ください。入口はワンピックUFOキャッチャールームの隣の路地にあります。"
        },
        {
            "question": "指輪遊び場では体験後に光沢やアフターサービスを受けることができますか？",
            "answer": "はい、指輪遊び場では体験後に光沢やアフターサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "指輪遊び場ではどんなイベントも実施していますか？",
            "answer": "指輪遊び場では様々なイベントも実施しており、ワンデークラスのお客様には無料のポラロイド写真撮影およびスナップ写真撮影サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "指輪遊び場の指輪工房で製作される指輪のクオリティはどうですか？",
            "answer": "指輪遊び場の指輪工房では、長年の経験をもとに様々なデザインと高いクオリティの指輪を製作することができます。一部のデザインはデザイン登録特許認証を受け、2022年ジュエリー部門の消費者満足度で1位を占めました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 637
    }
}